唔開心 想放棄既人同我入來

我明有時會失望 唔開心 加上呢家個社會氛圍咁樣
但係你問心 你真係打算做嗰樣野？
還是你只係想搵人傾訴 內心好鬱悶？
覺得唔開心都好 請唔好咁輕易話要放棄自己生命
仲要將事情放上社交網絡 上埋連登
你呢種行為 反而令到內心真係有嗰個念頭既人走上不歸路 你自己諗諗
為左身邊既戰友 為左自己身邊既人
請不要輕言放棄 輕易將性命掛在口邊
最後 香港人互相扶持啦